<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Добро пожаловать! on Породы собак</title>
    <link>http://localhost/</link>
    <description>Recent content in Добро пожаловать! on Породы собак</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 01 Feb 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Доберман</title>
      <link>http://localhost/posts/doberman/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost/posts/doberman/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;порода-доберман&#34;&gt;Порода Доберман&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Доберман — это порода служебных собак, известная своей преданностью, умом и защитными инстинктами. Вот несколько ключевых аспектов, касающихся доберманов:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Внешний вид&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;• Размер: Доберман — собака среднего и крупного размера. Обычно высота в холке составляет от 60 до 70 см, а вес — от 30 до 45 кг.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;• Шерсть: У доберманов короткая, гладкая и блестящая шерсть, которая требует минимального ухода. Основные окрасы — черный с рыжими подпалинами и шоколадный с подпалинами.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Корги</title>
      <link>http://localhost/posts/corgi/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost/posts/corgi/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;порода-корги&#34;&gt;Порода корги&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Корги — это порода собак, которая делится на две основные разновидности: пемброк и кардиган. Обе породы происходят из Уэльса и известны своим дружелюбным характером и короткими ногами.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Пемброк Корги&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;• Внешний вид: Пемброк корги обычно имеют более короткие уши и более легкое телосложение. Они часто не имеют хвоста или имеют короткий хвост.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;• Характер: Они дружелюбные, энергичные и умные. Пемброки обычно легче поддаются обучению и более общительны.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;• Окрас: Чаще всего встречаются в окрасах: рыжий, черно-подпалый, триколор и соболиный.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Немецкая овчарка</title>
      <link>http://localhost/posts/ovcharka/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost/posts/ovcharka/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;порода-немецкая-овчарка&#34;&gt;Порода Немецкая овчарка&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Овчарка — это общее название для нескольких пород собак, которые изначально были выведены для пастушьей работы и охраны скота. Наиболее известной и популярной среди овчарок является немецкая овчарка. Вот несколько ключевых аспектов, касающихся овчарок:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Внешний вид&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;• Размер: Овчарки обычно имеют средний и крупный размер. Немецкие овчарки, например, достигают высоты в холке от 55 до 65 см и весит от 22 до 40 кг.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;• Шерсть: Шерсть может быть короткой или длинной, в зависимости от породы. У немецкой овчарки шерсть густая и жесткая, с подшерстком.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
